831 太子站

有冇巴打識整文宣圖 大約係講831太子封站兩小時嘅事
我想聽日開始拎去周圍貼 比多啲人知
如果有其他巴絲有興趣嘅 可以一齊派 唔好等人唔記得左呢件事

推